日本遵從美國制裁令 促與美營運的當地銀行凍結林鄭在日戶口

《南華早報》報道，日本政府也遵守美國的制裁指令，要求有與美國營運的日本銀行，凍結林鄭在日本的戶口、或不批准林鄭在日本開設戶口。

日本民主黨眾議員松原仁（Jin Matsubara）指，相信此舉會惹怒中國共產黨，又指今次的制裁安排也涵蓋其他10位8月時被美國制裁的中港官員。

#港版國安法
【日本遵從美國制裁令 促與美營運的當地銀行凍結林鄭在日戶口】

哇 真係全部叫民主黨既都係仆街黎架喎

民主黨 my Japan

唔好俾藉口共產黨